[
    {
        "schoolName": "琼台师范学院",
        "title": "琼台师范学院-录取",
        "question": "老师你好，广西历政生组合，498分名次，大约16,880多，可以报考贵校吗？",
        "answer": "请参考历年分数--琼台师范学院招生信息网 http://zsxx.qtnu.edu.cn/zsw/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "琼台师范学院",
        "title": "琼台师范学院-重庆美术生",
        "question": "您好，请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，被贵校某些专业录取的概率大吗",
        "answer": "请参考历年分数--琼台师范学院招生信息网 http://zsxx.qtnu.edu.cn/zsw/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "琼台师范学院",
        "title": "琼台师范学院-录取",
        "question": "老师，你好！我是海南考生，化学生物历史组合，高考分数557分，省排名21396，报考本校的小学教育，财务管理的录取可能性大不大",
        "answer": "请参考历年分数--琼台师范学院招生信息网 http://zsxx.qtnu.edu.cn/zsw/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "琼台师范学院",
        "title": "琼台师范学院-海南录取",
        "question": "你好547化生政能进得了贵校吗",
        "answer": "请参考历年分数--琼台师范学院招生信息网 http://zsxx.qtnu.edu.cn/zsw/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "琼台师范学院",
        "title": "琼台师范学院-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "请参考往年分数http://zsxx.qtnu.edu.cn/zsw/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "琼台师范学院",
        "title": "琼台师范学院-面试时间",
        "question": "海南提起批面试时间",
        "answer": "请关注我校官网"
    },
    {
        "schoolName": "琼台师范学院",
        "title": "琼台师范学院-提起批录取",
        "question": "海南提前批什么时候公布录取名单",
        "answer": "录取要到7月中旬"
    },
    {
        "schoolName": "琼台师范学院",
        "title": "琼台师范学院-江苏录取",
        "question": "江苏物化生494男生，能否报贵校的软件工程，孩子是色盲，会不会被调剂到生物科学导致退档",
        "answer": "看计划书上有无限制"
    },
    {
        "schoolName": "琼台师范学院",
        "title": "琼台师范学院-投档比例",
        "question": "老师您好！请问贵校2024年在贵州的投档比例是多少？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "琼台师范学院",
        "title": "琼台师范学院-琼台",
        "question": "你好，海南考生，化生地，486分，报考贵校有录取机会吗？",
        "answer": "请参考往年分数http://zsxx.qtnu.edu.cn/zsw/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "琼台师范学院",
        "title": "琼台师范学院-录取",
        "question": "河南省理科466分能被贵校录取吗",
        "answer": "请参考往年分数http://zsxx.qtnu.edu.cn/zsw/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "琼台师范学院",
        "title": "琼台师范学院-琼台师范学院",
        "question": "你好，福建考生史政地美术生综合分489.5，文化专业双过线，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "请参考往年分数http://zsxx.qtnu.edu.cn/zsw/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "琼台师范学院",
        "title": "琼台师范学院-投档比",
        "question": "投档比是1：1吗？",
        "answer": "是"
    },
    {
        "schoolName": "琼台师范学院",
        "title": "琼台师范学院-转专业",
        "question": "能不能转专业啊？有没有双学位",
        "answer": "可以；没有"
    },
    {
        "schoolName": "琼台师范学院",
        "title": "琼台师范学院-投档比",
        "question": "你好，请问一下今年的投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "三亚中瑞酒店管理职业学院",
        "title": "三亚中瑞酒店管理职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "我的微信 辛老师13379997973 详聊。"
    },
    {
        "schoolName": "三亚中瑞酒店管理职业学院",
        "title": "三亚中瑞酒店管理职业学院-三亚考生374可吗",
        "question": "三亚考生374可报吗",
        "answer": "我的微信 辛老师13379997973 详聊。"
    },
    {
        "schoolName": "三亚中瑞酒店管理职业学院",
        "title": "三亚中瑞酒店管理职业学院-物生地309可以吗",
        "question": "物生地309可以吗",
        "answer": "我的微信 辛老师13379997973 详聊。"
    },
    {
        "schoolName": "三亚中瑞酒店管理职业学院",
        "title": "三亚中瑞酒店管理职业学院-录取",
        "question": "老师今年收河南考试吗文科277分占27万每次能录上吗",
        "answer": "我的微信 辛老师13379997973 详聊。"
    },
    {
        "schoolName": "三亚中瑞酒店管理职业学院",
        "title": "三亚中瑞酒店管理职业学院-录取",
        "question": "广东考生物理类363分，36万多排名有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我的微信 辛老师13379997973 详聊。"
    },
    {
        "schoolName": "三亚中瑞酒店管理职业学院",
        "title": "三亚中瑞酒店管理职业学院-河南文科253报考贵校酒店管理与数字化经营有多大概率被录取",
        "question": "河南",
        "answer": "我的微信 辛老师13379997973 详聊。"
    },
    {
        "schoolName": "三亚中瑞酒店管理职业学院",
        "title": "三亚中瑞酒店管理职业学院-海南化政历考生",
        "question": "总分436排名52527-52770（少数民族）能报贵校吗？那个专业比较有机会？",
        "answer": "我的微信 辛老师13379997973 详聊。"
    },
    {
        "schoolName": "三亚中瑞酒店管理职业学院",
        "title": "三亚中瑞酒店管理职业学院-录取",
        "question": "海南考生321分有机会上吗",
        "answer": "我的微信 辛老师13379997973 详聊。"
    },
    {
        "schoolName": "三亚中瑞酒店管理职业学院",
        "title": "三亚中瑞酒店管理职业学院-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "我的微信 辛老师13379997973 详聊。"
    },
    {
        "schoolName": "三亚中瑞酒店管理职业学院",
        "title": "三亚中瑞酒店管理职业学院-安徽考生",
        "question": "安徽历史类考生443分能报考贵校吗",
        "answer": "我的微信 辛老师13379997973 详聊。"
    },
    {
        "schoolName": "三亚中瑞酒店管理职业学院",
        "title": "三亚中瑞酒店管理职业学院-寻取",
        "question": "福建物生地326可以报你们学院的旅游管理吗？",
        "answer": "福建没有招生计划噢 同学。"
    },
    {
        "schoolName": "三亚中瑞酒店管理职业学院",
        "title": "三亚中瑞酒店管理职业学院-你好，陕西文科生335分能被录取吗？",
        "question": "你好，陕西文科生335分能被录取吗？",
        "answer": "我的微信 辛老师13379997973 详聊。"
    },
    {
        "schoolName": "海南健康管理职业技术学院",
        "title": "海南健康管理职业技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科216有机会被录取吗",
        "answer": "您可以正常报考，每年的录取分数取决于报考人数，各年也会有所差异。"
    },
    {
        "schoolName": "海南健康管理职业技术学院",
        "title": "海南健康管理职业技术学院-2024年广西 药学专业",
        "question": "请问贵校今年在广西有药学专业的招生计划吗",
        "answer": "您好，我院未投放"
    },
    {
        "schoolName": "海南健康管理职业技术学院",
        "title": "海南健康管理职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "您可以正常报考，每年的录取分数取决于报考人数，各年也会有所差异。"
    },
    {
        "schoolName": "海南健康管理职业技术学院",
        "title": "海南健康管理职业技术学院-录取",
        "question": "广东考生物理类363分，36万多排名有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我院在广东未投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "海南健康管理职业技术学院",
        "title": "海南健康管理职业技术学院-河南高考",
        "question": "河南考生文科279分可以上吗？",
        "answer": "您可以正常报考，每年的录取分数取决于报考人数，各年也会有所差异。"
    },
    {
        "schoolName": "海南健康管理职业技术学院",
        "title": "海南健康管理职业技术学院-天津综合改革主三科250分能报考贵校护理专业吗",
        "question": "天津综合改革主三科250分能报考贵校护理专业吗",
        "answer": "您可以正常报考，每年的录取分数取决于报考人数，各年也会有所差异。"
    },
    {
        "schoolName": "海南健康管理职业技术学院",
        "title": "海南健康管理职业技术学院-河南考生",
        "question": "247分能考上眼视光技术吗？",
        "answer": "您好，我校没有眼视光技术专业"
    },
    {
        "schoolName": "海南东方新丝路职业学院",
        "title": "海南东方新丝路职业学院-本岛考生",
        "question": "政史地358分，可以报贵校不",
        "answer": "考生您好！请您在志愿填报时选择第一志愿报考且服从专业调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "海南东方新丝路职业学院",
        "title": "海南东方新丝路职业学院-录取",
        "question": "老师您好，河北理科283分，能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好！请您在志愿填报时选择第一志愿报考且服从专业调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "海南东方新丝路职业学院",
        "title": "海南东方新丝路职业学院-录取",
        "question": "广东考生物理类363分，36万多排名有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！请您在志愿填报时选择第一志愿报考且服从专业调剂有机会"
    },
    {
        "schoolName": "海南东方新丝路职业学院",
        "title": "海南东方新丝路职业学院-本岛考生358分，政史地，可以上这个学校不",
        "question": "可以报这个学校不",
        "answer": "考生您好！请您在志愿填报时选择第一志愿报考且服从专业调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "海南东方新丝路职业学院",
        "title": "海南东方新丝路职业学院-河北历史",
        "question": "河北历史306能不能去",
        "answer": "考生您好，建议第一志愿填报且服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "重庆邮电大学",
        "title": "重庆邮电大学-江苏艺术考生",
        "question": "文化 专业双过线 投档分437，不知道能否投报贵校 今年 设计学类 的招生计划，因为没有往年的参考，望解答，谢谢！",
        "answer": "只能报上试试看了。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆邮电大学",
        "title": "重庆邮电大学-录取",
        "question": "老师您好 请问山西考生538 位次28000 报自动化 电子信息和大数据希望大么",
        "answer": "建议关注微信公众号“重庆邮电大学招生办”查询历年位次，结合今年招生计划数进行判断。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆邮电大学",
        "title": "重庆邮电大学-中外合作",
        "question": "中外合作电子信息工程专业可以转到通信工程专业吗",
        "answer": "中外合作办学不能转出到其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆邮电大学",
        "title": "重庆邮电大学-学业",
        "question": "学校有挂科现象吗？多不多？学校怎么应对",
        "answer": "学习不努力的话，可能会挂科，努力吧。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆邮电大学",
        "title": "重庆邮电大学-投档比",
        "question": "请问贵校2024年在安徽招生物理组的投档比是1:1吗？",
        "answer": "105%以内"
    },
    {
        "schoolName": "重庆邮电大学",
        "title": "重庆邮电大学-录取问题",
        "question": "老师，您好。我是广西2024届的高考考生，选科物化地，成绩为464分，排名为82090。如果我以贵校为第一批志愿，且服从调剂，那么我有被贵校录取的可能吗，可能性大不大",
        "answer": "建议关注微信公众号“重庆邮电大学招生办”查询历年位次，结合今年招生计划数进行判断。 服从调剂进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆邮电大学",
        "title": "重庆邮电大学-录取，退档",
        "question": "老师您好！江苏物化生，总分592分，省排名37357，能冲贵校02专业组吗？ 如果6个专业都未被录取，服从调剂，会被退档吗？",
        "answer": "建议关注微信公众号“重庆邮电大学招生办”查询历年位次，结合今年招生计划数进行判断。服从调剂进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆邮电大学",
        "title": "重庆邮电大学-请问新疆考生，物化生482排位6538，有机会被贵校录取吗？",
        "question": "请问新疆考生，物化生排位6538，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "建议关注微信公众号“重庆邮电大学招生办”查询历年分数，结合今年招生计划数进行判断。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆邮电大学",
        "title": "重庆邮电大学-体育",
        "question": "湖南体育专业264文化350有多大机会被录取",
        "answer": "建议关注微信公众号“重庆邮电大学招生办”查询历年分数及位次，结合今年招生计划数进行判断。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆邮电大学",
        "title": "重庆邮电大学-寝室",
        "question": "大一新生寝室条件是怎样的，是新寝室还是旧的",
        "answer": "可关注微信公众号“重庆邮电大学宿管会”查询"
    },
    {
        "schoolName": "重庆邮电大学",
        "title": "重庆邮电大学-录取",
        "question": "重庆597位次14043有希望上到本校的通讯工程吗",
        "answer": "建议关注微信公众号“重庆邮电大学招生办”查询历年位次，结合今年招生计划数进行判断。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆邮电大学",
        "title": "重庆邮电大学-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "建议关注微信公众号“重庆邮电大学招生办”查询历年位次，结合今年招生计划数进行判断。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆邮电大学",
        "title": "重庆邮电大学-录取",
        "question": "老师你好！浙江物化生选考生602分，位次51000.能报贵校的“软件工程”？这个专业对色觉有要求吗？",
        "answer": "建议关注微信公众号“重庆邮电大学招生办”查询历年位次，结合今年招生计划数进行判断。 色觉无要求。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆邮电大学",
        "title": "重庆邮电大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "建议关注微信公众号“重庆邮电大学招生办”查询历年位次，结合今年招生计划数进行判断。我校美术类去年位次1211"
    },
    {
        "schoolName": "重庆邮电大学",
        "title": "重庆邮电大学-报考",
        "question": "贵校今年招广东文科生吗",
        "answer": "有广播电视编导专业收文科生。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆医科大学",
        "title": "重庆医科大学-录取",
        "question": "四川考生，609分，排名20827，报考贵校麻醉学希望大不大",
        "answer": "建议多考虑几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "重庆医科大学",
        "title": "重庆医科大学-定向",
        "question": "没有农村户口可以定向吗",
        "answer": "有零就业家庭、建卡贫困户、低保家庭也可以"
    },
    {
        "schoolName": "重庆医科大学",
        "title": "重庆医科大学-招收",
        "question": "青海考生，排名900，被重医临床录取机率多大？",
        "answer": "非常大"
    },
    {
        "schoolName": "重庆医科大学",
        "title": "重庆医科大学-护理",
        "question": "女生一米五五可以报考护理学专业吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "重庆医科大学",
        "title": "重庆医科大学-录取",
        "question": "贵州考生，物化生，555，排名22820，想报贵校临床医学，请问希望大不大？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "重庆医科大学",
        "title": "重庆医科大学-贵州理科587分，12158名，物化生组合",
        "question": "我想问一下这个名次被贵校临床医学5+3一体化或者5+3一体化儿科学录取概率大吗，被退档的概率大不大",
        "answer": "机会不是太大"
    },
    {
        "schoolName": "重庆医科大学",
        "title": "重庆医科大学-录取",
        "question": "四川597，报考中外合作临床机会大吗？",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "重庆医科大学",
        "title": "重庆医科大学-江苏考生",
        "question": "老师您好！ 我是江苏省南京考生，女，物化地，文化总分：474分，文化总分位次：174680； 能上你们高校么？推荐个专业，谢谢",
        "answer": "建议考虑其他学校"
    },
    {
        "schoolName": "重庆医科大学",
        "title": "重庆医科大学-保研",
        "question": "贵校的投档比是多少，儿科的考研率和保研率分别是多少",
        "answer": "一般是1:1，考研率60%+，保研率大约15%"
    },
    {
        "schoolName": "重庆医科大学",
        "title": "重庆医科大学-电话",
        "question": "有天津招生组老师电话吗 招生电话打不通",
        "answer": "没有单独天津招生组"
    },
    {
        "schoolName": "重庆医科大学",
        "title": "重庆医科大学-重医大分数问题",
        "question": "老师，你好，请问2023年位次和21，22年怎么会区别这么大，今年会上升到21，22年那个档次吗？",
        "answer": "湖北今年分组进行了调整，临床医学那个组位次可能提升"
    },
    {
        "schoolName": "重庆医科大学",
        "title": "重庆医科大学-咨询",
        "question": "西藏理工类300分 排名4639",
        "answer": "建议考虑其他学校"
    },
    {
        "schoolName": "重庆医科大学",
        "title": "重庆医科大学-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "重庆医科大学",
        "title": "重庆医科大学-重医",
        "question": "我新疆单列分手429位次1738，考入贵校有希望吗",
        "answer": "我觉得希望有"
    },
    {
        "schoolName": "重庆医科大学",
        "title": "重庆医科大学-报考",
        "question": "广西物化政考生，537分，位次32877，想报考贵校的医学影像技术专业，被录取的概率有多少",
        "answer": "希望很小"
    },
    {
        "schoolName": "重庆三峡学院",
        "title": "重庆三峡学院-咨询",
        "question": "海南省海口市，文科421分，位次588808，可以报考贵校吗？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数和位次情况"
    },
    {
        "schoolName": "重庆三峡学院",
        "title": "重庆三峡学院-费用",
        "question": "宿舍具体费用如何，如水电费，谢谢您",
        "answer": "住宿费一般为1000-1200元/年"
    },
    {
        "schoolName": "重庆三峡学院",
        "title": "重庆三峡学院-贵州历地政",
        "question": "537 9470 请问报法学或者汉语言文学希望大吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数和位次情况"
    },
    {
        "schoolName": "重庆三峡学院",
        "title": "重庆三峡学院-录取",
        "question": "老师好，河南理科440排名251873，能报考贵校吗？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数和位次情况"
    },
    {
        "schoolName": "重庆三峡学院",
        "title": "重庆三峡学院-河南文科516分能上该校吗",
        "question": "想学法学汉语言文学",
        "answer": "请参考我校历年录取分数情况和位次"
    },
    {
        "schoolName": "重庆三峡学院",
        "title": "重庆三峡学院-招生咨询",
        "question": "甘肃考生447，排名55571能报考贵校的数据科学与大数据技术专业吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数情况和位次"
    },
    {
        "schoolName": "重庆三峡学院",
        "title": "重庆三峡学院-急",
        "question": "重庆三峡学院:甘肃考生文科492，位次10107，报考贵校的汉语言文学或法学希望大不，转专业政策如何，宽松吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数和位次情况；学生进校后转专业按《重庆三峡学院本科学生转专业管理办法》的相关规定执行，具体事宜以当年发布的有关工作通知为准。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆三峡学院",
        "title": "重庆三峡学院-重庆三峡学院",
        "question": "您好，陕西文科高考460 ，位次23143，大概有多少概率能报贵校， 高考语种是日语会影响录取吗？ 贵校投档比大致为多少，几个校区，宿舍条件如何",
        "answer": "请参考我校历年录取分数和位次情况； 英语专业只招收英语语种考生，且英语单科成绩原则上不低于90分（满分150分）；其他各专业外语语种不限，在大学就读期间公共外语课程为英语。 投档比例为1:1 宿舍为4-5人间，有独立卫生间，配有空调，"
    },
    {
        "schoolName": "重庆三峡学院",
        "title": "重庆三峡学院-四川录取",
        "question": "您好，四川文科524，位次23127，报考贵校有希望吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数和位次情况"
    },
    {
        "schoolName": "重庆三峡学院",
        "title": "重庆三峡学院-你好，广东史政地518，排位28696有没有希望被贵校录取",
        "question": "1",
        "answer": "请参考我校历年录取分数和位次情况"
    },
    {
        "schoolName": "重庆三峡学院",
        "title": "重庆三峡学院-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数和位次情况"
    },
    {
        "schoolName": "重庆三峡学院",
        "title": "重庆三峡学院-转专业",
        "question": "贵校可以转专业吗",
        "answer": "学生进校后转专业按《重庆三峡学院本科学生转专业管理办法》的相关规定执行，具体事宜以当年发布的有关工作通知为准。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆三峡学院",
        "title": "重庆三峡学院-录取",
        "question": "重庆纯理471，位次76558，把贵校作为冲可以吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数和位次情况"
    },
    {
        "schoolName": "重庆三峡学院",
        "title": "重庆三峡学院-招生，宿舍，专业4",
        "question": "劳动与社会保障在重庆历史类的投档比；该专业的宿舍环境；该专业在贵校水平如何；宿舍如何分配；寒暑假放假时段",
        "answer": "1:1投档比例，宿舍为4-5人间，我校设有硕士点。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆三峡学院",
        "title": "重庆三峡学院-招生，宿舍，专业3",
        "question": "广告学在重庆历史类的投档比；该专业的宿舍环境；该专业在贵校水平如何；宿舍如何分配；寒暑假放假时段",
        "answer": "投档比为1:1，宿舍为4-5人间，有独立卫生间，配有空调，设有硕士点。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆警察学院",
        "title": "重庆警察学院-专业调剂",
        "question": "请问贵校在专业调剂时会不会调剂到无法参加公安联考的专业？",
        "answer": "我校所有招生专业都是公安类专业，都可以参加公安联考。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆警察学院",
        "title": "重庆警察学院-录取",
        "question": "重庆考生男 物化地 535 能有机会录取贵校吗",
        "answer": "去年录取分数557，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆警察学院",
        "title": "重庆警察学院-录取问题",
        "question": "重庆本地男生 史政地 540 可以录吗？",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆警察学院",
        "title": "重庆警察学院-学校考研前景、方向怎样",
        "question": "学生毕业后，考研的比例大概是多少？可以考哪些学校？",
        "answer": "基本上没有，偶尔有1个。学生都面向公安机关就业了。可以考的院校需要你自己去了解招录研究生的院校对前学历的要求。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆警察学院",
        "title": "重庆警察学院-重庆本地男生 史政地 540分 不知道能不能上",
        "question": "重庆本地男生 史政地 540分 可以报吗老师",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "重庆警察学院",
        "title": "重庆警察学院-录取",
        "question": "重庆本地考生562分物化政排名27831 请问老师可以进吗？有什么推荐的专业？",
        "answer": "男生可以填，女生不建议。专业按照你自己的意愿填写。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆警察学院",
        "title": "重庆警察学院-警校录取",
        "question": "重庆考生，女，物化地608分10751排位，贵校能否录取？",
        "answer": "去年录取位次7000+，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆警察学院",
        "title": "重庆警察学院-重庆541分 排名38068",
        "question": "问问1·重庆物化政541 排名38068 有机会侦查学或者有无推荐的专业 2·有保研资格吗概率是多少 3·可以修双学位吗 要求是什么 4·能不能转专业 要求是什么5·如果服从调剂 会不会退档 谢谢",
        "answer": "1.这个分数可以冲一下。能录就不错了，别挑专业，服从调剂。 2.没有保研 3.没有双学位。 4.不能转专业 5.如果分数能进档，服从调剂，无特殊情况，一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆警察学院",
        "title": "重庆警察学院-日常管理",
        "question": "请问在校期间怎么管理手机？本地学生周末可以回家吗？",
        "answer": "非特殊情况正常双休和国家法定节假日。手机上课时不能使用。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆警察学院",
        "title": "重庆警察学院-少数民族加分政策",
        "question": "贵校在录取时是否认可少数名族加分政策？谢谢",
        "answer": "只要考试院认定你的加分，我们就认可。学校按考试院投档分录取。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆警察学院",
        "title": "重庆警察学院-录取",
        "question": "24年浙江嘉兴文科生541，能否报贵校",
        "answer": "我校在浙江无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆警察学院",
        "title": "重庆警察学院-专业",
        "question": "请问河南理科547可以去贵校吗？近视行吗",
        "answer": "我校在河南无计划。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆警察学院",
        "title": "重庆警察学院-政审",
        "question": "请问贵校政审审核哪些内容",
        "answer": "政治考察项目和标准参照《公安机关录用人民警察政治考察工作办法》《关于做好公安机关录用人民警察政治考察工作的通知》及有关规定。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆警察学院",
        "title": "重庆警察学院-视力",
        "question": "请问贵校每个专业的视力要求都是4.8吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "重庆警察学院",
        "title": "重庆警察学院-录取要求问题",
        "question": "考生近视，佩戴眼镜后矫正视力为5.0，可以报考提前批的侦查学吗（女生）",
        "answer": "要求裸眼视力4.8及以上。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆警察学院",
        "title": "重庆警察学院-录取",
        "question": "重庆物化生 594排名15067 有希望上贵校嘛？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "重庆警察学院",
        "title": "重庆警察学院-录取要求问题",
        "question": "近视了还有可能去读侦查学吗",
        "answer": "要求裸眼视力4.8及以上。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-录取",
        "question": "重庆物化政355可以读到护理专业吗",
        "answer": "有一定的录取几率，欢迎报考。学校咨询QQ群：805706582"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-录取",
        "question": "理科356能报贵校什么专业",
        "answer": "欢迎加入我校新生咨询QQ群：805706582"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-报考",
        "question": "理科344分有机会进入贵校吗",
        "answer": "欢迎加入我校新生咨询QQ群：805706582咨询问题！"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-求回复",
        "question": "四川理科344有机会进入贵校吗，选什么专业概率最大",
        "answer": "希望很大，欢迎加入我校新生咨询QQ群：805706582咨询问题！"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-重庆青年职业技术学院",
        "question": "重庆考生物化地379能报考贵校有希望吗，可以报什么专业？",
        "answer": "有希望，欢迎填报，欢迎进入我校新生咨询群：805706582"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，四川理科396分能上贵校吗？有推荐专业吗？（女生）",
        "answer": "有希望，欢迎填报，欢迎进入我校新生咨询群：805706582"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-录取咨询",
        "question": "川理408录取概率大吗？哪个专业录取概率较高？",
        "answer": "有希望，欢迎填报，欢迎进入我校新生咨询群：805706582"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-四川文科405有多大几率可以录取",
        "question": "四川文科女生4.5有多大几率可以录取？",
        "answer": "有希望，欢迎填报，欢迎进入我校新生咨询群：805706582"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-重庆理科",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "有希望，欢迎填报，欢迎进入我校新生咨询群：805706582"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-录取 专升本 转专业",
        "question": "重庆物理类385录取概率大吗？贵校专升本率是多少？转专业有要求吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报，欢迎进入我校新生咨询群：805706582"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好我是四川考生395分位次256174被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报，欢迎进入我校新生咨询群：805706582"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "同学你好，我校未在陕西有招生计划，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-录取",
        "question": "今年四川理科365能被贵校录取吗？",
        "answer": "有一定的录取几率，欢迎报考。学校咨询QQ群：805706582"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-录取",
        "question": "重庆理科286能被录取吗",
        "answer": "可以反正前面冲一冲，同学。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-云南有招生计划吗？",
        "question": "云南，女，文科470可以上",
        "answer": "几率很大，欢迎报考。学校咨询QQ群：805706582"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-录取",
        "question": "重庆理科341女报考贵校的人工智能技术应用被录取的概率大吗？该专业有什么选科要求呢？",
        "answer": "有一定的录取几率，欢迎报考。学校咨询QQ群：805706582"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-16",
        "question": "贵校投档比例是多少，贵州368位次是164842录取护理概率大吗",
        "answer": "有一定的录取几率，欢迎报考。学校咨询QQ群：805706582"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-录取",
        "question": "334有机会读本校吗？",
        "answer": "有一定的录取几率，欢迎报考。学校咨询QQ群：805706582"
    },
    {
        "schoolName": "重庆青年职业技术学院",
        "title": "重庆青年职业技术学院-重庆理科351生物制药技术专业能被贵校录取的希望大不大",
        "question": "如果填志愿把贵校填前面能有把握不被退档吗",
        "answer": "同学你的分数有一定的录取几率，欢迎报考。学校咨询QQ群：805706582"
    }
]